眼鏡牙災好撚正色。。。

？

好撚正色。。。

孖膶腸咁都正色．．．

好柒

對孖膶腸先係殺手鐧

手足食開定兒姐姐?

女仔係咪愈白愈靚。。。

牙災勁正囉咩事..

我可以色

?

我寶勁正 ！

我忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍忍